想求教lihkg巴打邊度有軍章買

希望可以縫上件凈色ma1軍褸度
或者有無邊度有好多章既軍褸買
搵好耐都搵唔到

幾型喎
Thx 巴打

淘寶見過堆章

上taobo睇 都有幾多
仲好平
想試下